全部入嚟！唔好放棄深藍同撐警嘅人！

雖然反送中運動已經進行咗差不多三個月，要決裂，分裂嘅人都已經反哂臉，但我喺度呼籲大家依然唔好放棄政見唔同嘅人！就算佢撐警都唔好放棄同佢哋解釋、討論，一定要多溝通，俾佢哋睇倒我哋既公民質素！

我今日嘅經歷:
平時少見老竇，今日終於見咗超級深藍老竇，本身無諗住討論政治，因為雨傘當年傾傾下都不歡而散，嘈咗好多交，既然已經唔多見就無必要特登拎出嚟講，廢事又嘈到拆天。

先解釋吓我老竇有幾深藍:
文革年代大陸農村出生，又窮又捱餓。無啦啦俾中共揀咗去學藝，機緣巧合下落咗嚟香港(唔係逃跑落嚟)，靠住門手藝令自己安居樂業。簡單講共產黨賜咗個賺錢能力俾佢，令佢有能力喺香港生活安逸，所以佢無限感激黨(但又唔見佢多謝英國俾佢能夠喺香港賺倒錢)，覺得黨非常偉大，能餵飽十四億人，令中國富起來。所以黨做咩都係啱，有武力就有能力，六四鎮壓係無可避免嘅事，香港一國一制就最好etc etc. Ok 佢份人有問題就肯定架喇，無讀書無邏輯，俾中共洗咗腦都唔知。

雖然平時佢會whatsapp啲深藍大陸新聞片俾我(嗰啲見倒標題已經令人把火嘅片同文章)，點知佢食食吓飯竟然講反送中，我心諗今獲gg，驚自己忍唔住會同佢嘈起上嚟。

佢話俾「鋼珠」射親右眼嘅少女做咩唔報警？肯定係俾自己友射親，收咗錢。我話你親眼在場見倒？新聞話鋼珠你就即刻信？你邊隻眼見倒佢收咗錢？佢話新聞有講，連高醫生都話係鋼珠。我話政府講你就信？當然佢話政府一定啱，支持政府，撐中共。

後尾傾傾吓佢話根本香港大部份人都係反共，當年啲人落哂嚟避共產黨，所以啲人出嚟遊行反共！我即刻話其實政府好好哋搞好民生，年輕人唔會買唔起樓，啲資源唔會去哂新移民度，大家生活開心，又邊會有人放假落雨都要出嚟遊行？大家都係想喺香港有好嘅生活而已！樓價上漲得離譜，人工就唔升，年輕一代唔似得佢可以買得起樓！

最後我同佢講支持共產黨唔係問題，佢亦知到有唔少人係俾共產黨迫害，咁啱佢自己係得益者，所以要理解點解有人唔鍾意共產黨。我叫佢試吓多睇唔同嘅新聞，睇吓其他人講啲咩，唔好一面倒睇無線友線，亦成功裝咗立場同HK01嘅apps落佢電話！

講真，我無可能改變佢令佢變黃，但我只少令佢肯睇吓唔同觀點嘅新聞同消息，証明俾佢睇一個真民主社會係能夠包容不同政見嘅人！

所以，大家要有耐性，用心去接納嚟一班人，好聲好氣同佢哋傾，解釋，就算佢哋唔同意，都俾一個好印象班藍絲，令佢哋對我哋改觀！你都上咗街三個月，唔差在做長氣袋繼續去感化藍絲。唔好放棄屋企人！

記住，真正嘅民主係要接納不同聲音嘅人，我哋兄弟爬山，各自努力！

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

Why 支那01

割唔割係我既事
點解我要去救D冇人性既人?
依個唔係政見問題
係人性問題

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！